胡志偉：民主黨和梁振英誓不兩立

胡志偉：民主黨和梁振英誓不兩立
2016-12-04 HKT 20:14

民主黨舉行週年會員大會，改選新一屆領導層，包括正、副主席及中委會。胡志偉以282票當選民主黨主席，而副主席則由羅健熙和李永成擔任，他們分別得到222及209票。

胡志偉表示，首要工作是動員全黨上下及巿民向行政長官梁振英作全面還擊，他指，不能接受梁振英用公權介入立法會事務，民主黨和梁振英誓不兩立。

胡志偉又說，民主黨不會讓梁振英及建制派在議會予取予攜，將用一切方法阻止他連任。至於與中央溝通方面，胡志偉指民主黨不會抗拒就香港人的利益和事情與中央溝通，但中央要真正面對香港社會的問題，接受港人的看法。

淨係識反689同建制派

哦

noted with thx

梁振英:好撚驚喎

已經唔敢開中共個名

民主黨，賣香港

近因就係民選議員被dq，泛民開始自我審查

如果梁振英唔做咁民主黨係咪可以滅黨

冇人識佢

就快夠鐘賣香港

收皮啦

希望係啦

傻既都知689只係一隻走狗
垃圾聞主黨係就講同中共誓不兩立

忍唔住笑.jpg

民主黨支持一國兩制
建設民主中國